上slickcase 買野 成個月都未到

屌 買果陣寫3-7 日 再睇返香港好似要十日 ok 我等
而家成個月都未撚到 兩星期前whatsapp 問話delay
再問已經 唔覆

有咩方法拎返錢,貨 報警?

Suckscase專賣淘寶野

可能淘寶集運未到呢，等多陣啦

下 淘寶野黎?

有無方法打比信用卡果邊退錢

唉屌我anti social social club 個半月都未到
朋友同一日訂2星期前收左貨
email都唔撚覆

自己睇

上面果個賣幾錢usd？

三十幾美金

下 我唔係買case wo on9 仔

點解決好 報警?

俾人呃咗啦 傻仔

全部野都係淘寶

利申：前員工

on唔on9 關係地撚事咩
而家我係問買野收唔到可以點做 而唔係理我買d 咩wo

上淘寶搵一搵就見到同款啦

問野咁撚串 收皮啦你

OK

我地笑你on9關你撚事咩

收唔到咪算數囉

笑撚死 柒到

柒你阿媽

唔好推喇

問野都咁串柒左咪認囉

咪再推啦你地 好柒架

##fatc ##fatc

認真答你可以打去card center攪

係fb見到心諗淘寶野扮貴價貨都敢落重廣告？

點知真係有傻仔買

呢間垃圾

thank 之後?洗唔洗報警 我後日應該上office 問佢

唔洗報警

Sales and merchandise

fatc##fatc

到左啦 拎張死人貼紙遮撚住d 簡體字